共和黨Solomon Yue又再幫「泛民」解圍, 秒殺分化

首先, 有人話泛民設陷阱連累中環勇武義士被捕. 共和黨Solomon Rue立即叫果條友解釋 (果條友未回應)

之後又有人屌泛民只管Plan B (有功能組別, 依然參選不公義既立法會選手), 而絕口不提雙普選.
共和黨Solomon Rue立即指就算立法會依然有功能組別, 佢都會幫香港人打好立法會選戰. 佢又指香港人係面對現實; 習近平不會貿然向香港人給予雙普選, 必然會經過一輛掙扎. 爭取香港民主, 會是一項既長時間又艱辛的戰役.

斑分化撚好煩, 而且完全有組織

兄弟爬山，各有各打，但互相扶持

邊有可能設陷阱 最多on9 覺得黑警唔會大圍捕

但有班分化撚係24小時不斷係twitter放fake news屌泛民, 仲係要次次都tag哂Solomon同其他政客, 好撚得閒

所以咪話兄弟爬山 你有你A 你有你B

班人貼慣fake news

regina ip 所羅門真係好中意佢

功能組別同真普選冇錯可以同時爭取 但唔代表泛民係想咁
泛民不嬲想永續社運

所羅門對住呢班撚樣少d eq都唔得

好啊 淨係貼泛民投票記錄比佢睇囉

如無意外，果班應該係熱狗

講真幫香港嘅外國人好多
但好似所羅門咁仲要識分邊D分化撚,又追得仲貼地過香港人嘅真係得佢

分化撚其實係豬奶種,張獻忠之流,可以好容易就反帝反殖嘅.
係Solomon Yue先咁有心機同佢地傾.

咪再信陳雲ON9野.

"永續社運"一詞根本係ON撚9, 因為社運無可能唔永續.
唔永續社運? 就會有另一個韓國瑜彈出黎威脅民主

Solomon睇通哂陳雲套路 (最初雲粉仲以為Solomon稱讚陳雲)

其實永續社運有咩問題
就算歐美先進國家都有社運架啦

Push

因為你講嘅外國人,唔係唯物佬,左仔,最叻果D不過係D經驗主義者如十九.
唔同嘅.

yes

民主, 就係靠永續社運去維持, 永遠不能懶惰
否則, 民主隨時玩完

中國北韓就無社運

其實香港係一盤大棋裡面嘅小局嚟.
要記住,呢個係全人類嘅反法西斯事業嚟.

人地喺政界打滾咗咁多年

你老味究竟有冇諗過點解泛民廢到成日要人幫手護航解圍

從另一角度諗:

泛民弱雞係fact, 美國應該都知.
但點解美國仲成日幫泛民護航解圍?

Momo Roro: 然後Solomon Yue 都變熱狗

大家幫手上twitter like & retweet

仲有咩人唔係熱狗

推

係呀但係咁並唔代表屌泛民係鬼係共諜囉

兄弟爬山呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

社會運動冇錯係要不斷繼續。但如果泛民有諗過執政，擔當社運大旗嘅角色會唔會仲係佢哋，定係其他獨派？保守派？
所以呢度永續社運嘅意思唔係成個社會in maximalist sense而係針對傳統反對派。

最近分化po多到仆街
泛民點廢都起碼係自己人有出心出力
同埋廢主要係老個輩
依家鄺仔許智勇飛機師呢d都算係咁啦

諗下係哂人最想我地割泛民
泛民被割九月邊個最大得益

岩啊，最近有風聲屌其他泛民，點解淨係見許鄺機師係前線
其他果啲死咗去邊
呢啲又係分化撚

煩撚到仆街
仲要推埋啲狗屎垃圾私怨去Solomon 到

貼過九成港豬

搵人sd去高登

泛民係要監察，但香港本土熱狗泛民派系鬥爭就咪撚同外國政客講啦，核突到
泛民同美國果邊本身都有交流，會唔會因為熱狗講兩句，美國就會轉駄呀? 繼續監察泛民有無反送中之後，有無賣港，之後再懲罰佢地咪算囉

叫老師好似鄺仔、峯仔咁落前線囉，班迷雲黨自然又會有藉口架啦

受薪三毛黨嚟

又係呢條友，陳雲弟子嚟。
比Solomon點過好幾次名。

咁大家都係急功近利姐

不過現實就係欲速則不達

推爆

同感，泛民班友夾撚住咪轉軚就得
9月預期爭位內訌
有普選果時咪清洗D友囉，未射之前個CONDOM 重要用架下話

更加唔使講以前曾經入去中聯辦密室談判

雖然係咁班分化撚
但亦都係事實
泛民都唔係好得去邊

熱狗私怨撚怨婦搞分化係事件
但樓主都成日好落力幫泛民做形象工程

Push.

問題係唔係每一個地方嘅社運都係一樣
香港社會運動其實係仲有嚴重嘅嘉年華化弊病， 更加唔洗講捉鬼心態同嚴重嘅派別主義

以前畀人屌得多依家都要接返地氣

甚至乎好落力反熱狗嗰啲其實都係熱狗

或者係明踩暗撐嘅真熱狗

永續社運係串左膠嘅on9式抗爭，永續失敗，但又死都唔改變抗爭方法同策略，無次抗爭成功，結果不斷失敗。就好似打機永遠停留喺同一關，卡關至2047...

永續社運係話班撚樣呃飯食呀 得反對姿態關鍵時刻就缺席棄票 咁都可以spin個term係代表正常政治運作

樓主條泛民打手幾時收皮

收皮死熱狗。

尋晚睇到班友圍爐真係好想噁

推爆佢

老共一直放風插泛民就知道我地應該connect佢地而唔係分化啦

迷雲黨：國師用念力救港，洗鬼咁低級落前線

55
鳩達 國屍 日日上前線
希望國屍繼續救港

人地叫你explain please即係話你on9
佢地真係以為人地想聽你解釋

thank you very much, Solomon

Plan A係支那解體
Plan B係核平支那

兄弟爬山
要指摘既去指摘賣港高官
要分化既去分化黑警
唔該

頂佢地真係好得閒 見到都煩

唔撚屌得泛民？
永續反對派
對民主毫無建樹

push

大家開左twitter未？

所羅門

你地班販民打手，知唔知連登比你玩爛左

佢講得好啱wor!有咩問題？

條友算係咁

然後所羅門就不停被信徒追住黎tag

嘩屌熱城班友柒咗咁多鑊都仲係死唔斷氣所羅門真心慘